連仔可唔可以開個電訊台？

手機台10個post8個問轉台嘢
可唔可以集中啲開個電訊台比佢哋傾轉台續約既事

唔該曬連巴

PS 發現開係手機台冇人理所以係度開返個post

根本唔係開唔開喺手機台嘅問題
係啲sales一野推哂30幾個電訊post上去
但內容又唔係真係討論電訊野

和議

推到admin睇到